帶6800防疫，屌唔屌得過？

係時候出動6800

個罐變一次性 貴死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有貨不用怕

如果得嘅，我諗前線醫護一早帶左
豬咀filter始終都唔firm 佢BFE ，工業用豬咀嘅filter都係for隔粉塵同chemical氣味
So far未見到有數據講佢防菌效能，要再爬下文先